有無人一直都搵唔到可傾訴既對象

有時候好想同人呻下
但發現其實無人會聽你講野
然後都係自己收埋算啦

算啦

算啦，訓醒一覺又新既一日
只係有時覺得好無力

我床頭隻公仔
認真

唔撚係隻黑心棉

有時候訓係張床攬實啲野就好舒服好安全既感覺

我一個fd都冇

上黎傾下計囉

有時見到人地whatsapp gp好多野講 有街去都sadsad地 好寂寞 返工放工 loop

I know that feel
有時諗依家既溝通太容易
快黎快去

連登

耐心傾聽者

一樣
有街去都SAD，照樣係悶悶不樂

同人去街，幫手買下野
去工聯會上堂
但做咁撚多唔投入都係冇用

返工同有事 有計傾 但做唔到個種知己 姐係親密個隻fd 獨來獨往咁 唉

有時候會有種矛盾
自己一個太耐想有人陪
但多咗個人既時候又好似溝通唔到

以前都會同同事frd到 但時間耐咗大家又會疏離

訓醒咪當無事囉 同人呻太多人地會嫌你煩架

就算講左都冇用
到頭來都係要自己面對
人地跟本乜都幫你唔到

我都係抱住一個唔好煩到人既心態

係幫唔到，只係想有個人攬下 挨下膊頭

人愈大係愈少真心朋友架啦 我都係上黎呻下就算